**Оцифровщик документов**

Программа получает на вход путь к директории с изображениями и pdf файлами, 
а также путь к файлу с OAuth токеном.
Производится поочередная обработка изображений и pdf файлов в указанной директории
и во всех вложенных, извлеченный из каждого файла текст записывается в итоговый 
текстовый файл в формате:
>  ------------------
>  имя файла 1
>  ------------------
>  извлеченный текст
>  
>  ------------------
>  имя файла 2
>  ------------------
>  извлеченный текст

**Запуск**: `python digit_docs.py --image-dir= --oauth-path=`

В файле `ya_vision.py` функции для взаимодействия с Vision и обработки файлов.
 